# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Arguman\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-29 05:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: tvvocold <tvvocold@gmail.com>\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: blog/admin.py:18
msgid "Publish selected posts"
msgstr "发布所选"

#: blog/admin.py:22
msgid "Mark as draft selected posts"
msgstr "标记为草稿"

#: blog/models.py:21
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: blog/models.py:22
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: blog/models.py:23
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: blog/models.py:26 premises/models.py:465
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: nouns/models.py:166
msgid "is a"
msgstr ""

#: nouns/models.py:167
msgid "part of"
msgstr ""

#: nouns/models.py:168 nouns/models.py:192
msgid "opposite with"
msgstr ""

#: nouns/models.py:190 nouns/models.py:191
msgid "whole of"
msgstr ""

#: premises/forms.py:33
msgid "You should write a premise or link an argument."
msgstr ""

#: premises/models.py:40 templates/premises/contention.html:6
#: templates/premises/contention_list.html:12 templates/premises/thread.html:31
msgid "but"
msgstr "但是"

#: premises/models.py:41 templates/premises/contention.html:5
#: templates/premises/contention_list.html:11 templates/premises/thread.html:36
msgid "because"
msgstr "因为"

#: premises/models.py:42 templates/premises/contention.html:7
#: templates/premises/contention_list.html:13 templates/premises/thread.html:41
msgid "however"
msgstr "然而"

#: premises/models.py:46
msgid "Begging The Question"
msgstr "乞求论点"

#: premises/models.py:47
msgid "Irrelevant Conclusion"
msgstr "不相关的结论"

#: premises/models.py:48
msgid "Fallacy Of Irrelevant Purpose"
msgstr "不相关的谬误"

#: premises/models.py:49
msgid "Fallacy Of Red Herring"
msgstr "烟雾弹"

#: premises/models.py:50
msgid "Argument Against TheMan"
msgstr "诉诸人身"

#: premises/models.py:51
msgid "Poisoning The Well"
msgstr "扣帽子"

#: premises/models.py:52
msgid "Fallacy Of The Beard"
msgstr "连续体谬误"

#: premises/models.py:53
msgid "Fallacy Of Slippery Slope"
msgstr "滑坡谬误"

#: premises/models.py:54
msgid "Fallacy Of False Cause"
msgstr "虚假原因谬误"

#: premises/models.py:55
msgid "Fallacy Of Previous This"
msgstr "先前的谬误"

#: premises/models.py:56
msgid "Joint Effect"
msgstr "联合效应"

#: premises/models.py:57
msgid "Wrong Direction"
msgstr "因果倒置"

#: premises/models.py:58
msgid "False Analogy"
msgstr "错误类比"

#: premises/models.py:59
msgid "Slothful Induction"
msgstr "懒于归纳"

#: premises/models.py:60
msgid "Appeal To Belief"
msgstr "诉诸信念"

#: premises/models.py:61
msgid "Pragmatic Fallacy"
msgstr "语用谬误"

#: premises/models.py:62
msgid "Fallacy Of Is To Ought"
msgstr "是与应该谬误"

#: premises/models.py:63
msgid "Argument From Force"
msgstr "暴力说服"

#: premises/models.py:64
msgid "Argument To Pity"
msgstr "诉诸怜悯"

#: premises/models.py:65
msgid "Prejudicial Language"
msgstr "偏见的语言"

#: premises/models.py:66
msgid "Fallacy Of Special Pleading"
msgstr "诡辩的谬误"

#: premises/models.py:67
msgid "Appeal To Authority"
msgstr "诉诸权威"

#: premises/models.py:73
msgid "Argument"
msgstr "论点"

#: premises/models.py:77
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: premises/models.py:81
msgid "Original Discourse"
msgstr "原表述"

#: premises/models.py:85 premises/models.py:458
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: premises/models.py:445
msgid "Parent"
msgstr "父"

#: premises/models.py:446
msgid ""
"The parent of premise. If you don't choose anything, it will be a main "
"premise."
msgstr "论述的前提。如果你不选，这将成为主要的论述。"

#: premises/models.py:450
msgid "Premise Type"
msgstr "论述类型"

#: premises/models.py:454
msgid "Premise Content"
msgstr "论述内容"

#: premises/models.py:462
#, fuzzy
#| msgid "Related Arguments"
msgid "Related Argument"
msgstr "相关参数"

#: premises/models.py:463
msgid "You can also associate your premise with an argument."
msgstr ""

#: premises/models.py:689
msgid "Reason"
msgstr ""

#: premises/models.py:690
msgid "Please explain that why the premise is a fallacy."
msgstr ""

#: premises/models.py:692
msgid "Fallacy Type"
msgstr "谬误类型"

#: profiles/forms.py:22
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: profiles/forms.py:24
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "支持 30 位以内字符。字母，数字和 @/./+/-/_"

#: profiles/forms.py:26
msgid "Invalid characters"
msgstr "字符无效"

#: profiles/forms.py:54
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: profiles/forms.py:61 templates/auth/password_reset_confirm.html:12
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: profiles/forms.py:65
msgid "New password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: profiles/models.py:21
msgid "email notification"
msgstr "提醒"

#: templates/auth/login.html:7 templates/auth/login.html.py:11
#: templates/auth/password_reset_complete.html:9
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/auth/login.html:7 templates/auth/register.html:7
msgid "or login with twitter"
msgstr "或使用 twitter 登录"

#: templates/auth/login.html:14
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了?"

#: templates/auth/login_popup.html:6
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(login_url)s\">Login</a> or <a href=\"%(register_url)s"
"\">register</a> to add a premise for this argument."
msgstr ""
"            <a href=\"%(login_url)s\">登录</a> 或\n"
"            <a href=\"%(register_url)s\">注册</a>\n"
"            为该论点添加论述。"

#: templates/auth/password_reset_complete.html:8
msgid "The password changed successfully."
msgstr "密码修改成功。"

#: templates/auth/password_reset_confirm.html:7
msgid "Enter your password"
msgstr "输入密码"

#: templates/auth/password_reset_confirm.html:17
msgid "New password (again)"
msgstr "新的密码（重复一次）"

#: templates/auth/password_reset_confirm.html:21
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: templates/auth/password_reset_confirm.html:25
msgid "Invalid password reset url."
msgstr "无效的密码重置链接。"

#: templates/auth/password_reset_done.html:8
msgid "We have sent an email to reset your password. Please check your inbox."
msgstr ""
"       我们已发送密码重置邮件。请查收您的 邮箱.\n"
"    "

#: templates/auth/password_reset_email.html:2
msgid ""
"You're receiving this email because you requested a password reset for your "
"user account at arguman.org"
msgstr ""

#: templates/auth/password_reset_email.html:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr ""

#: templates/auth/password_reset_email.html:8
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr ""

#: templates/auth/password_reset_form.html:7
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/auth/password_reset_form.html:10
#: templates/nouns/new_relation.html:37 templates/premises/new_premise.html:15
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/auth/profile.html:15
msgid "update"
msgstr "更新"

#: templates/auth/profile.html:20
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: templates/auth/profile.html:22
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: templates/auth/profile.html:32 templates/stats/profile.html:21
msgid "KARMA"
msgstr ""

#: templates/auth/profile.html:36 templates/search/profile.html:9
#: templates/stats/profile.html:9
msgid "FOLLOWER"
msgstr "关注者"

#: templates/auth/profile.html:40 templates/search/profile.html:13
#: templates/stats/profile.html:13
msgid "ARGUMENT"
msgstr "论点"

#: templates/auth/profile.html:44 templates/search/profile.html:17
#: templates/stats/profile.html:17
msgid "PREMISE"
msgstr "论述"

#: templates/auth/profile.html:48 templates/tabs.html:4
msgid "Newsfeed"
msgstr "信息流"

#: templates/auth/profile.html:59
msgid "The feed seems to empty."
msgstr "信息流看起来是空的。"

#: templates/auth/profile.html:63 templates/newsfeed.html:39
#: templates/premises/contention_list.html:49
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: templates/auth/register.html:7 templates/auth/register.html.py:17
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/auth/register.html:12 templates/auth/update.html:10
msgid ""
"You can update your profile picture on <a href=\"http://gravatar.com"
"\">gravatar.com</a>."
msgstr ""
"                你可以在 <a href=\"http://gravatar.com\">gravatar.com</a> 更"
"新头像。\n"
"                "

#: templates/auth/update.html:6
msgid "Update Profile"
msgstr "更新设置"

#: templates/auth/update.html:14 templates/premises/edit_contention.html:11
#: templates/premises/edit_premise.html:10
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/base.html:5
msgid "Argument Analysis Platform. Create and analyze argument maps online."
msgstr ""

#: templates/base.html:7
msgid "Argument analysis and mapping platform"
msgstr "是一个 论点分析平台。"

#: templates/base.html:24
msgid "Announcement:"
msgstr "公告:"

#: templates/base.html:35
msgid "about"
msgstr "关于"

#: templates/base.html:36
msgid "blog"
msgstr "博客"

#: templates/base.html:38
msgid "register"
msgstr "注册"

#: templates/base.html:39
msgid "login"
msgstr "登录"

#: templates/base.html:41
msgid "new argument"
msgstr "新的论点"

#: templates/base.html:43
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:47
msgid "search keywords"
msgstr "搜索关键词"

#: templates/base.html:52
msgid "Languages:"
msgstr "语言:"

#: templates/base.html:54
msgid "English"
msgstr "英语"

#: templates/base.html:56
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: templates/base.html:58
msgid "Chinese"
msgstr "中国"

#: templates/base.html:59
msgid "Follow on twitter:"
msgstr "在推特关注我们："

#: templates/base.html:72
msgid ""
"arguman.org is an open-source project. you can follow the <a href=\"http://"
"github.com/arguman/arguman.org\">organization</a> on github."
msgstr ""
"                arguman.org 是一个开源平台。你可以在 GitHub 上关注 \n"
"                 <a href=\"http://github.com/arguman/arguman.org\">我们的组织"
"</a>."

#: templates/base.html:78
msgid "Terms of Service"
msgstr "使用条款"

#: templates/base.html:79
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: templates/base.html:80
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: templates/fallacies.html:4 templates/tabs.html:10
msgid "Fallacies"
msgstr "谬误"

#: templates/home.html:11
#, python-format
msgid ""
"arguman.org is an <a href=\"%(about_url)s\">argument analysis</a> platform."
msgstr "是一个 <a href=\"%(about_url)s\">论点分析</a>平台。"

#: templates/newsfeed.html:12
msgid "What is going on here:"
msgstr "发生了什么："

#: templates/newsfeed.html:16
msgid "Show only followed users activity."
msgstr "仅显示我关注的用户动态。"

#: templates/newsfeed.html:18
msgid "Show all users activity."
msgstr "显示所有用户动态。"

#: templates/newsfeed.html:35
msgid "Newsfeed seems empty."
msgstr "动态为空。"

#: templates/newsfeed/contention.html:2
msgid "created an argument:"
msgstr "创建一个论点："

#: templates/newsfeed/fallacy.html:4
#, fuzzy, python-format
#| msgid "reported <strong>%(fallacy)s</strong> fallacy for a premise:"
msgid "reported <strong>%(fallacy)s</strong> for a premise."
msgstr "报告此论述 <strong>%(fallacy)s</strong> 为谬误:"

#: templates/newsfeed/following.html:2
#, python-format
msgid ""
"following <a href=\"%(profile_url)s\" class=\"contention-link\">"
"%(username)s</a>"
msgstr ""
"    正在关注 <a href=\"%(profile_url)s\" class=\"contention-link\">"
"%(username)s</a>"

#: templates/newsfeed/premise.html:5
#, fuzzy
#| msgid "created an argument:"
msgid "associated with another argument"
msgstr "创建一个论点："

#: templates/notifications.html:8
msgid "Notifications"
msgstr "提醒"

#: templates/notifications/added-premise-for-contention.html:7
#, python-format
msgid "added a <span class=\"premise-type %(class)s\">%(label)s</span> premise"
msgstr ""
"    添加一个 <span class=\"premise-type %(class)s\">%(label)s</span> 论述"

#: templates/notifications/added-premise-for-premise.html:8
#, python-format
msgid ""
"added a <span class=\"premise-type %(class)s\">%(label)s</span> premise for "
"a premise"
msgstr ""
"    为该论述添加一个 <span class=\"premise-type %(class)s\">%(label)s</span>"
"论述  "

#: templates/notifications/followed.html:2
msgid "is following you."
msgstr "在关注你。"

#: templates/notifications/reported-as-fallacy.html:4
#, python-format
msgid "Your premise reported as <strong>%(label)s</strong>"
msgstr "    你的论述被报告为 <strong>%(label)s</strong> "

#: templates/notifications/supported-a-premise.html:6
msgid "supported your premise"
msgstr "支持你的论述"

#: templates/nouns/detail.html:39 templates/nouns/partial.html:11
msgid "add new relation"
msgstr ""

#: templates/nouns/detail.html:52
msgid "create an argument"
msgstr "创建一个论点："

#: templates/nouns/new_relation.html:10
msgid "New Relation"
msgstr ""

#: templates/nouns/new_relation.html:19
msgid "Target noun (Singular)"
msgstr ""

#: templates/nouns/new_relation.html:22
msgid "Relation types"
msgstr ""

#: templates/nouns/new_relation.html:23
msgid ""
"<p><b>Is a (hypernym and hyponym)</b> A type-of relationship between two "
"types. For example <i>Organic Process</i> is the hypernym of <i>Evolution</"
"i>.</p>"
msgstr ""

#: templates/nouns/new_relation.html:27
msgid ""
"<p><b>Part of (holonymy and meronymy)</b> A part/whole relationship between "
"two types. For example <i>Natural Selection</i> is the part of <i>Evolution</"
"i></p>"
msgstr ""

#: templates/nouns/new_relation.html:31
msgid ""
"<p><b>Opposite with (antonym)</b> The opposite meaning of the type. For "
"example, <i>Evolution</i> and <i>Devolution</i></p>"
msgstr ""

#: templates/nouns/partial.html:16
msgid "Arguments"
msgstr "论点"

#: templates/partials/channel_list.html:9
msgid "all channels"
msgstr ""

#: templates/partials/notifications.html:16
msgid "See all"
msgstr "查看所有"

#: templates/premises/actions.html:3 templates/premises/list_view.html:13
#: templates/premises/premise.html:90 templates/premises/thread.html:105
#: templates/premises/tree_view.html:24
msgid "add premise"
msgstr "添加论述"

#: templates/premises/actions.html:7 templates/premises/premise.html:96
#: templates/premises/thread.html:97
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: templates/premises/base_contention.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Argument"
msgid "Argument Map"
msgstr "论点"

#: templates/premises/base_contention.html:33
#, fuzzy
#| msgid "sender:"
msgid "sender"
msgstr "发送者"

#: templates/premises/base_contention.html:41
#, fuzzy
#| msgid "sources:"
msgid "source"
msgstr "信息源："

#: templates/premises/base_contention.html:47
msgid "Unspecified"
msgstr "不明确的"

#: templates/premises/base_contention.html:52
#, fuzzy
#| msgid "ARGUMENT"
msgid "RELATED ARGUMENTS"
msgstr "论点"

#: templates/premises/base_contention.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Share"
msgid "share"
msgstr "分享"

#: templates/premises/base_contention.html:62
msgid "view"
msgstr ""

#: templates/premises/base_contention.html:64
msgid "Tree"
msgstr "树型"

#: templates/premises/base_contention.html:65
msgid "List"
msgstr "列表"

#: templates/premises/contention.html:11 templates/premises/premise.html:32
msgid "sender:"
msgstr "发送者"

#: templates/premises/contention_list.html:20
#: templates/premises/tree_view.html:61
msgid "objection rate"
msgstr "反对率"

#: templates/premises/contention_list.html:23
#: templates/premises/tree_view.html:56
msgid "support rate"
msgstr "支持率"

#: templates/premises/contention_list.html:26
#: templates/premises/tree_view.html:66
msgid "Neutral support and objection rate."
msgstr "中性的反对和支持率。"

#: templates/premises/contention_list.html:44
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: templates/premises/edit_contention.html:8
msgid "Edit Argument"
msgstr "编辑论点"

#: templates/premises/edit_contention.html:16
msgid "Remove the argument"
msgstr "移除论点"

#: templates/premises/edit_premise.html:7
msgid "Edit Premise"
msgstr "编辑论述"

#: templates/premises/examples/contention.html:2
msgid ""
"The main contention. It will be arguable with own premises. The Premises can "
"prove or rebuttal this contention.<br> Examples: <ul> <li>Real art is for "
"society, not for profit</li> <li>The meaning of life is 42</li> <li>Ethics "
"man did what had to be done</li> </ul>"
msgstr ""
"其主要论点。其论述将是值得商榷的。\n"
"论述可以证明或反驳这一论点。<br>\n"
"例如：\n"
"<ul>\n"
"    <li>真正的艺术是为了社会，而不是以盈利为目的</li>\n"
"    <li>生命的意义就是 42</li>\n"
"    <li>道德的人做了必须做的事</li>\n"
"</ul>"

#: templates/premises/examples/fallacy.html:2
msgid ""
"You have to choose a fallacy type. For more information, you can look at the "
"<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_fallacies\">wikipedia entry</"
"a> for fallacies."
msgstr ""
"你需要选择一个谬误类型。.\n"
"关于谬误的更多信息，你可以查看\n"
"<a href=\"https://zh.wikipedia.org/wiki/謬誤列表\">维基百科条目</a> 。"

#: templates/premises/examples/owner.html:2
msgid ""
"The owner of argument. It can be instutation, person, book, or a paper. "
"Examples: <ul> <li>On the Origin of Species</li> <li>Friedrich Nietzsche</"
"li> <li>Piet Mondiran</li> <li>The Guardian</li> </ul>"
msgstr ""
"论点的拥有者。它可以是一个机构，一个人，一本书，或者一篇文章。\n"
"\n"
"例如：\n"
"<ul>\n"
"    <li>物种起源</li>\n"
"    <li>尼采</li>\n"
"    <li>蒙德里安</li>\n"
"    <li>卫报</li>\n"
"</ul>"

#: templates/premises/examples/premise.html:2
msgid ""
"Example: We define happiness as a state of well-being, starting with being "
"alive instead of dead."
msgstr "例如：我们定义幸福是一种好的状态，前提是 活着而不是死亡。"

#: templates/premises/examples/premise_source.html:2
msgid "Example: Charles Darwin's The Origin of Species"
msgstr "例如：查尔斯·达尔文的物种起源"

#: templates/premises/examples/premise_type.html:3
msgid ""
"The type of premise. It can be: <ul> <li> but: An objection against the "
"contention. </li> <li> because: A reason for proof the contention. </li> "
"<li> however: An additional situation for the premise. </li> </ul>"
msgstr ""
"论述的类型。它可以是：\n"
"<ul>\n"
"    <li>\n"
"        但是：对争论的反对。\n"
"    </li>\n"
"    <li>\n"
"        因为：对争论的支持。\n"
"    </li>\n"
"    <li>\n"
"        然而：论述的另外一个条件。\n"
"    </li>\n"
"</ul>"

#: templates/premises/examples/sources.html:2
msgid ""
"The source of argument. It can be a URL, a book, or a newspaper. It is "
"important for reliability of main contention."
msgstr ""
"论点来源。它可以是一个网址，一本书，或一张报纸。\n"
"它对主要论证的可靠性很重要。"

#: templates/premises/list_view.html:20
msgid "Go to parent premise"
msgstr "父级论述："

#: templates/premises/new_contention.html:9
msgid "Save and continue to edit"
msgstr "保存并继续编辑"

#: templates/premises/new_premise.html:9
msgid "The parent premise:"
msgstr "父级论述："

#: templates/premises/new_premise.html:29
msgid "Characters remaining: "
msgstr ""

#: templates/premises/new_premise.html:49
msgid "(change)"
msgstr ""

#: templates/premises/premise.html:12
msgid "score:"
msgstr ""

#: templates/premises/premise.html:28 templates/premises/thread.html:67
msgid "sources:"
msgstr "信息源："

#: templates/premises/premise.html:46 templates/premises/thread.html:74
#, python-format
msgid "%(count)s fallacy reported."
msgid_plural "%(count)s fallacies reported."
msgstr[0] "%(count)s个谬误报告。"
msgstr[1] "%(count)s个谬误报告。"

#: templates/premises/premise.html:60 templates/premises/premise.html.py:105
#: templates/premises/premise.html:107 templates/premises/premise.html:111
#: templates/premises/thread.html:113
msgid "undo"
msgstr "取消操作"

#: templates/premises/premise.html:79 templates/premises/thread.html:48
#, python-format
msgid "%(count)s supporter."
msgid_plural "%(count)s supporters."
msgstr[0] "%(count)s个支持者。"
msgstr[1] "%(count)s个支持者。"

#: templates/premises/premise.html:93 templates/premises/thread.html:90
#: templates/premises/tree_view.html:23
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/premises/premise.html:97 templates/premises/thread.html:98
msgid "Are you sure to remove this premise?"
msgstr "你确定要移除该论述？"

#: templates/premises/premise.html:105 templates/premises/premise.html:111
#: templates/premises/premise.html:113 templates/premises/thread.html:119
msgid "support"
msgstr "支持"

#: templates/premises/premise.html:119 templates/premises/thread.html:124
msgid "report fallacy"
msgstr "报告谬误"

#: templates/premises/report.html:7
msgid "The premise:"
msgstr "论述："

#: templates/premises/report.html:13
msgid "Report Fallacy"
msgstr "报告谬误"

#: templates/premises/thread.html:126
msgid "open in tree view"
msgstr ""

#: templates/premises/tree.html:22
msgid "branch"
msgstr "科"

#: templates/premises/tree_view.html:14
msgid "You can use arrow keys to navigate in the map."
msgstr "你可以使用方向键浏览地图。"

#: templates/premises/tree_view.html:16
msgid "Loading tree..."
msgstr "载入中..."

#: templates/premises/tree_view.html:37
msgid "The argument has no premises yet."
msgstr "父级论述："

#: templates/premises/tree_view.html:39
msgid "Add a premise"
msgstr "添加论述"

#: templates/premises/tree_view.html:47
msgid "The argument is too complex. You can switch to list view."
msgstr ""

#: templates/premises/tree_view.html:72
msgid "last update:"
msgstr "最后更新"

#: templates/profiles/social_providers.html:3
msgid "Login with Twitter"
msgstr "通过 Twitter 登录"

#: templates/search/contention.html:8 templates/stats/contention.html:8
msgid "PARTICIPANT"
msgstr "参与者"

#: templates/search/contention.html:12 templates/stats/contention.html:12
msgid "BECAUSE"
msgstr "因为"

#: templates/search/contention.html:16 templates/stats/contention.html:16
msgid "BUT"
msgstr "但是"

#: templates/search/contention.html:20 templates/stats/contention.html:20
msgid "HOWEVER"
msgstr "然而"

#: templates/search/premise.html:11 templates/stats/premise.html:11
msgid "supporter."
msgstr "支持者。"

#: templates/search/premise.html:16 templates/stats/premise.html:16
msgid "fallacy report."
msgstr "谬误报告。"

#: templates/search/profile.html:21
msgid "SUPPORT"
msgstr "支持"

#: templates/search/search.html:7
msgid "Keywords:"
msgstr "关键字;"

#: templates/search/search.html:14
msgid "contentions"
msgstr "争论"

#: templates/search/search.html:17
msgid "users"
msgstr "用户"

#: templates/search/search.html:20
msgid "premises"
msgstr "论述"

#: templates/stats.html:6 templates/tabs.html:13
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/stats.html:9
msgid "most active users"
msgstr "最活跃的用户"

#: templates/stats.html:10
msgid "highest user karma"
msgstr "最高的用户因果报应"

#: templates/stats.html:11
msgid "most crowded arguments"
msgstr "争议最多的论点"

#: templates/stats.html:12
msgid "most supported premises"
msgstr "支持度最高的论述"

#: templates/stats.html:13
msgid "most fallacy premises"
msgstr "最荒谬的论述"

#: templates/stats.html:18
msgid "this week"
msgstr "本周"

#: templates/stats.html:19
msgid "this month"
msgstr "本月"

#: templates/stats.html:20
msgid "all time"
msgstr "所有的时间"

#: templates/tabs.html:6
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: templates/tabs.html:8
msgid "New"
msgstr "最新提交"

#~ msgid "Argument Analysis Platform"
#~ msgstr "论点分析平台"

#~ msgid "You have no new notifications."
#~ msgstr "你有新的消息。"

#~ msgid "original discourse:"
#~ msgstr "原话"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Unpublish"
#~ msgstr "取消发布"

#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "发布"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "Recently Updated"
#~ msgstr "最新提交"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "last sender:"
#~ msgstr "最近的发布者："

#~ msgid "and others."
#~ msgstr "和其他人。"

#~ msgid "most supported users"
#~ msgstr "支持度最高的用戶"
